食評：荔枝角 北海道爐端燒

呢間都算係我最常去嘅日本料理之一，係咪特別平呢？唔係。特別好食？都唔係，只係特別好坐啫

可能因為佢太隱蔽，真係每次去都得小貓三四隻嘅。尖沙咀有一間好似佢咁上下隱蔽嘅日本料理，不日介紹。各位巴打有興趣可以估吓係邊間架

咁一枝公黎呢間呢，我就每次都係叫明太子蛋卷同炒麵嘅，140蚊埋單，真係唔算平，但計埋包場費嘅話就唔貴啦係咪？明太子蛋卷味道亦都絕對唔輸蝕架，餡料算足，蛋嘅口感幾厚實立體，有蛋香，唔點醬汁都已經夠哂味

至於炒麵，其實係有少少因為貪平先叫嘅，味道ok，輸蝕在食頭幾啖有鑊氣，之後鑊氣就好快散。不過嗌黎送蛋卷都唔錯嘅

個炒麵見到都唔開胃

140食d咁既野...

4/10

幾時換電話

好撚貴wo

「口感立體」呢個形容詞真係第一次聽

=有層次

個炒麵西到

SOR係我影得衰

你當有一半價錢係去坐

多謝你比咁高分

有人比錢我做打手先

有一半錢係比舖租

寫食評係要不斷諗新詞，好似話味覺其實至少有3000種，但形容味覺嘅詞語唔會多過300個

多謝絲打嘅解說

西炒飯啲FD西炒麵哈哈哈

你咁寫完我都唔知去唔去食好
你唔係介紹人地招牌菜而係叫炒麵
原因仲要係貪平

不了

如果我寫佢招牌菜，推介人去食，又比9萬幾人屌我係打手架喇
喺連登出食評我永遠都係屌住咁出架，因為我好憎比人話係打手又冇錢收
好多時都係焗住搵位黎鬧
老實講，香港地70蚊一碟明太子蛋卷，60幾一碟炒麵，
仲要坐得舒服
喺日本料理唔通真係貴咩？
你睇吓上面啲留言

撐

其實樓主知唔知乜野叫爐端燒？

次次出POST前你有無睇過自己寫既野吸唔吸引人地睇完會有咩感覺, 一講再講, 最起碼都用番部似樣D既電話係咪? 連色水都走晒樣好野都影到變垃圾, 內容唔講啦就係無內容, 我勤你一係上網參考下一班比較受歡迎既港台BLOGGER點樣寫野, 一係立即收手安守本份

多謝巴打嘅意見，我會繼續出的

唔知架，歡迎你解釋吓

好似幫佢倒米

啱架喇，唔駛比人話我打手

爐都無叫爐端燒

加到小小食呢間啦

個場空到好似打手特燈等落場先去影咁

個蛋D明太子突出黎既? 如果你一條蛋直切完 中間D料會突出黎?
似係打手為左影相加上去

個麵唔撚洗講啦, D菜好似無煮過咁, 個麵又唔夠色
D配料重多過麵

140有一半為左坐? 我比70去STARBUCK飲杯野食個CAKE坐一日唔撚好?
重有WIFI比我上足幾個鐘網
140蚊你比我都唔撚食啦下話

40都要諗諗, 仲要140

我寧願食m記都唔食呢個炒麵 十足十狗糧咁

樓豬一個人包場黎做乜

影唔到啫

188加一，同140埋單，對我黎講真係差小小架啫，對連登巴打就未必喇
不過都多謝你推介

上面巴打講得無錯喎, 我睇完只係覺得你強調緊俾左140蚊可以 "包場+坐得舒服", 而食乜野就"是撚但啦"
咁我不如求其搵間CAFE坐

STARBUCK係好撚好架，所以咪開到咁多分店又咁多人幫襯囉，你啱呀
你咪咪撚去食囉，間野又唔係我開，我寧願你咪撚去呀，費事又比人話我打手

其實你知唔知係間野既名黎

咁就唔好諗了

M記係唔錯架~
又不至於狗糧嘅

唔好比人知我毒食囉

不至於嘅，個蛋卷好食
有個巴打 (都係屌我嘅) 話覺得舊野多餡到係我自己加上去嘅添

樓主幫人趕客

food court 炒麵都靚過佢啦

我呢間 21:00 後仲有75折,你無睇錯係75折呀 $188 x 0.75 = $141

仲要叫人有興趣估下係邊間
間野royal 級？唔比得人知？

咁嘅野140......

咁𠃊貴，我去卡啦OK坐唔好？

唔趕吓客下次我咪冇得包場？

邊度foot court啫，咁靚唔爭在開埋名啦~

天機棧好耐以前同FD食過，搵日食返次先，腸油巴打

摟吓屌啫，諗住會有講咗死全家果啲comment嘛

冇錯，我仲比多2蚊貼屎

好架，支持吓redmr. 我都好中意去

打手期望有人會支持佢
但係一面倒反佢
睇住條友自嘲, 條氣又頂住頂住咁樣真係好監介

唔講食物質素 樓主影既相真係肉酸
點解可以咁低清 色水又差
相係食評入面係好緊要

睇下呢兩張

兩張係同一餐廳同一道菜
一睇就知邊個開胃d啦

有自嘲
有頂住頂住
但係冇監介
都冇尷尬

因為手殘加相機唔得
會努力改善嘅，多謝巴打

樓豬間野 D2 place 2期??

Dl個app影食物會靚啲 叫foodie

嘔吐物?

係呀絲打

多謝巴打
講起上黎有個知我寫食評嘅舊同事都有叫過我用
對唔住呀舊同事 我會用架

不至於吧

巴打啲食評真係好廢

0-64

定位清晰

點樣勁啲，比啲意見黎

睇到標題 北海道 爐端燒
心諗有咩野正野推介
入到黎見到碟蛋同碟麵 做咩9
樓主如果得140數筆直 我寧願你叫一隻燒元貝好撚過啦
起碼貼題d啦

屌你要食炒麵 我求奇去檔大排檔叫碟鼓油皇炒麵一定好食過你果碟野啦

打手？

去板長果d食個魚生飯都係$120

街巿炒麵14個半大大份

成篇野我相信 得小三四隻係真既係真既
因為真係無人食先要打手

唔係叫玉子燒咩

我會唔夠飽

求其去呀 千其唔好去坤記，肯定難食過呢間

板長係少有我真係覺得難食嘅日本野，疏

大份唔等於好食嘅

如果覺得炒麵冇鑊氣唔係真嘅，咁佢即係好有鑊氣

貴撚到痴線

佢餐牌係叫蛋卷，我忠於原著

邊度有平啲嘅推介？

上面咁多意見都唔夠

我第一次見人叫蛋卷

其實呢個post係做咩9

同 北海道 爐端燒 完全無關係

鋪頭名 好似係

絲打真係幽默

名嘅野好死架啫

Google search pls
你介紹既方向係居酒屋

絲打，多謝你咁熱心，不過我講笑架咋
一個正常人係唔會識上連登唔識上google嘅
點解你覺得間舖頭叫北海道爐端燒，我就一定要食同介紹爐端燒？
即係我去肯德基唔食家鄉雞，就係唔知咩叫家鄉雞？

個post仲未突破1正評

睇番佢以前d post
原來我一早屌撚過佢d食評垃圾
自我中心既廢物黎 大家可以出番去

係囉

我出咗幾十篇你依家先記得我，我都覺得自己廢

而家d鋪 好難又平又好食 環境又好既

啦啦聲摺左佢唔好害人啦

用邊部手機呀？
開名俾大家black list 啦

咁你好成功
睇到樓主好鐘意食呢間野
但我個人意見係好撚唔抵 我唔會去

下 講D咁嘅野 我去睇戲唔好

都似啦

張張相都480p咁樣

樓豬食開屎

間鋪真係多得你唔少
以為自己把口好識食, 原來只係垃圾
中文又唔好, 唔識用字表達食物, 食評但係令人重點放左係第2到
自我中心, 我當佢出左廿個食評, 頭十個有人比意見佢, 佢唔理 依舊固我

如果我間鋪比你咁寫, 我一定告你

其實不嬲都冇，連登仔都知，只係喺網上做haters啫

多謝幫推喎

三叔2000頭賤價機，但依家唔記得型號，今晚幫你check吓

都睇得出你好撚憎間野

寫食評寫到出十篇十篇都負評，d回覆串過馬撚，不如寫日記比自己睇算啦

睇戲好架，絲打可以再爬下文，已經有好多巴打講過「去做乜做乜唔好」

唔係似，直頭係
唔自我中心，點出到依家？一早比hater鬧走咗

手殘相機又廢，疏

係，有興趣睇吓我食開咩屎，可以起吓底

巴打幫推幫到咁出面，真係唔多謝你唔得
係囉，我都好驚比人告，唔知可以告乜？你講吓等我有啲心理準備先

搵舊係燒出黎ge野都冇

樓主又害死一間良心小店

係 我唯一認識呢間野既途徑就係透過你呢篇野

老老實實，樓主真係小店殺手

先唔講食評既內容，淨係睇相已經唔會想去

至於內容，"爐端燒"舖頭叫炒面玉子燒，仲要$140話好抵食

樓主係咪好憎間舖？係咪認左佢啦，唔洗怕羞

對唔住，下次再食有燒嘅野

絲打咁留意我，「又」？
認真，相信自己未有咁大威力嘅，我都想有

你望下d ig foodie同你d相有咩分別
先再岀post啦

上面都有絲打咁講
乜我真係咁勁咩？
可以寫到人執笠嘅話我有更多野可以寫

出街食野要小心呀

多謝絲打嘅建議

間野坐房唔錯
利申：食過

嗚哇終於有3個正皮喇，好撚簡動呀！！！！！！
自己都正皮先

我覺得真係偷情勝地黎
見咁撚耐都冇得偷，嬲嬲豬，寫佢出黎發洩吓

去間偏貴嘅食店, 貪平叫碟炒麵係咩玩法?

Btw 其實間野唔差 係樓主影得差啫

成功趕客
我睇第一幅圖諗住幾好想好
跟住啲食物睇到眼都突 仲要140 你努力煮好啲先上網搵客啦

食開屎?

樓主將錯就錯啦

追完post覺得間舖樓主有份
不如汁柒左佢啦
$140食垃圾真係不了
望到都唔開胃

警署對面？

抄麵都叫日本料理
街頭小食黎

玩膠
依家咪呃到你留言

樓主, 請問你一個月大約搵幾錢??
THX

呢個真

努力改善攝影技巧中

巴打想講寫好啲？定影好啲？

將錯就錯咁應該點

好似幾抵食

我有份開間咁嘅野，我駛開足幾個月食評比人屌足幾個月？

D2 PLACE